如果當初活塞draft 嘅係carmelo

可能佢而家已經攞左champ
起碼同lbj 可以拉番近d個距離
btw, 含撚啦禪師

佢第1年會比larry brown捉去守飲水機

起碼大機會攞左隻戒指先

無得咁計既
可能季中比人trade 左呢